人生第一部用既smartphone係咩型號

我先 第一代apple 3G

iphone4

Mpx220

Nokia n80

hTC tytn IIa

成日以為ip4係幾年前既事 頭先check翻 頂原來2010就出左

呢部野幾多年前

十年

Galaxy Ace

wildfire
伏到仆街

果陣好似叫 PDA手機

未聽過 幾多年前既事

Note2

3GS

去到iOS 6 lag到仆街

HTC仲係算龍頭的年代
你仲係小學?

s2

HTC salsa

btw有冇用過 ipod touch
仲記得中一二個陣 大部分同學都係用ipod touch 反而無用iphone 但個陣明明已經有ip4 跟住成班人都學曬jailbreak 係部ipod裝whatsapp

LG G pro

apple始祖

HTC hero 仲係到，開到機

3g係第二代

Samsung Omnia
用完之後發誓以後唔買三星

xperia x10

未瀆M8算唔算

大學喇 用開蘋冇乜留意其他品牌既型號啫sor

HTC HD mini
覺得幾靚幾骨子

係咩 我錯

iPhone 3G

IPHONE 2G 果時震撼全班
仲想串我係咪大陸機

係咪同我一樣用左十年apple

S4 mini

2G應該真係始祖 係咪2007年?
個陣幾歲

SE NEO

七年apple

sony ericsson x8 藍色 400蚊2手

最後俾呀爸揼爛咗

Galaxy 1

Nokia 3310

08年買 好似18

咩事揼爛左

HTC Wildfire

sh01d

iphone 3g好似係09年出

Xperia s

大概咁上下 其實我都已經唔係好記得 個陣先小六

第一代 iPhone，嗰陣買水貨

lg ks20

嗰陣佢唔想我玩travian就發嬲揼爛咗

HTC HERO

Samaung Galaxy

galaxy s850 同s1 同一年出但平一半

S2 其實嗰陣覺得個design 幾靚

樓主出世後開始計係第一部

Htc the one
好似成11年既事
時間過得真快

iphone 4s

Desire S

Galaxy Nexus

iphone 2G啱啱出嗰陣根本唔係一部smartphone

LG P970

14年先用galaxy s1

Nokia N82>Samsung Galaxy R>iphone 6>iphone 8

2009年用老豆部二手iPhone 3G#

Samsung S2

中間有用過2部Android

Samsung galaxy ace,幾好用

Htc hero

Samsung Galaxy Ace

Sony Ericsson W8

nokia 5530.....

iPhone 3GS

Milestone,真係型到震

Apple 3G

HTC ONE X

MOTOROLA XT720

依部機真係靚到喊出嚟

jm9?

我都係用 samsung s2

Samsung galaxy S
垃圾

samsung galaxy s3

Xperia arc

xperia U

第一部應該係iPhone 4
之前3/3GS冇錢買，又唔覺得原來電話可以咁用

實體keyboard真係好型
不過重到hihi

galaxy W

Nexus One

iPhone 5

3GS

Lg p970

note9

O2 xda II

呢部算唔算

dopod，wm6.0 lag到喊

Milestone +1

Sony Ericsson Xperia X10 mini
部機成包tempo紙巾咁細
都唔知嗰陣點喺上面打速成

iPhone 2G

Palm os Treo 600(唔知90後有冇聽過)

Moto DEFY 三防機

Samsung S3

*** Galaxy Nexus

iPhone 4S

iphone 2G

用過，有上網好勁

iphone

+1

Nokia N8

Samsung Galaxy S2

Sony ericsson x8 最後俾人偷左
屌你x8都偷

Nokia3310

O2 XDA phone

HTC M7

nokia n97

same

iPhone 4

HTC m8 我仲好掛住佢 紅色真係好靚

arc s

Nokia>***S2＞***s4>iPhone 5s>iPhone 6s
如果淨係講smartphone 應該係***s2

而家諗住買部Xs

Sony Ericsson P800

用過iphone 2g 的朋友真心覺得你地好型

可以經歷覺一個劃時代過程，好想知道你地當時係咩感覺，係咪望住隔離d 機覺得自己好似未來人

Nokia 5800s

iphone2g

iPhone2G 仲記得嗰陣用地球wallpaper

sony ericsson m600i
Android機就moto defy mb525

用過iphone2

Samsung Galaxy S2 型到震

iPhone Xr

LG

palm pre,
當年已經無線差電

iphone 3GS

HTC one V
有下巴既手機
雖然後鏡得500萬像
但銳利度同飽和度好過果陣3星多多聲
影藍天一流

HTC Desire HD

sky a850

iphone 5 📱

Xperia Neo,以前覺得個機背設計好型，但係512mb ram用左冇耐就lag到hihi

w580i 用左好耐用到壞先換

one plus 3t

3星 機王 s2

N82

啱啱先知原來係smartphone嚟

留意返
今年9月讀year1既學生
普遍在1999年後出生
htc desire 、 incredible 或者後黎既
sensation , one x 都係2012年前既產物
所以呢

Acer liquid ,android 1.6，連multi-touch 都未有

sony xperia x10

X10 mini

htc one

Defy
仲未壞

sony xperia neo

iPhone 3GS, 執2手用

iphone2G係咪蘋果第一部
個陣其實多唔多人用smartphone 講緊都十年前

Iphone 2g 嗰陣啲同學仲用緊Sony Ericsson 同LG ice cream
但其實部機係表姐用完俾我

Sagem myS7

行 windows mobile 2003

三星S2

Sony Ericsson experia x10 mini

我都用過LG icecream 覺得隻色好鬼靚
第一次用iphone個陣你幾大

應該係第一部掛 嗰陣唔多人用
我記得爆左mon之後都係用se+ipod touch
再之後先用ip4

Samsung s3

中一尾
但嗰陣覺得iphone 好柒
Ice cream仲靚

HTC DESIRE

3叔note2

仲用緊

iPhone 4 出個時真係

Iphone 2g

部機而家仲開到機

Iphone4

Nokia X6 (2010年果部)
買返嚟果陣，係Nokia啱啱全盛時代嘅尾水，Samsung galaxy s1同iphone 3都係啱啱出，仲諗住會拍得住呢兩部機

點知一同fd出街，真係即刻屌晒鬼

Me too

牙石p525

sony xperia x8

Nokin n73

htc evo 3d，更新支援都少，做孤兒仔，又快跌價
事實尼家都冇廠再做3d😂

samsung s3

xperia arc

samsung s2

galaxy s，lag機都仆街

Samsung ace

Htc wildfire s

三叔ace2

iPhone 3G
第一份糧

xperia x8

ASUS a50

Nokia 5800

Galaxy S i9000

samsung唔記得咗

勁多人第一步都係wildfire or ip4

Xperia x8 用左兩年，跌勁唔爛其實真係幾好用

Galaxy nexus
用左年零太lag太熱就轉iphone

samsung ace

htc magic

softbank x01ht

Xperia arc S

Samsung galaxy mini

Note1

android g1
先達水貨差唔多6k

我都係，成日hang機又倒水電

Lg p500

milestone1 11年
galaxy nexus 12年
nexus4 13年
iphone5s 14年
lg g4 15年

以下係近年雙修

s7用左幾個月換咗iphone7
iphone se

現役
note8用左一年換咗s9+
iphonex

Lg gt540 Optimus 用左成個高中

SE Xperia Play

apple 3gs 仲記得去3台出
叫老母用信用卡0機價出

HTC Aria 個mon細到仆街

三哥 Galaxy S2

4S

Samsung i8910

samsung galaxy ace
夠平

iPhone 2G
果時香港冇行貨 要落先達買破解機 $4000左右
當時買係因為諗住以後唔駛再帶部ipod nano出街
同學仲問我 手機要咁大個mon黎做乜
仲記得果時第一隻玩既game 係響部iphone上面碌波

Samsung galaxy ace

iPhone 2G

對比當時同期既電話
好似超越左10年既技術

Sony x8

android 就nexus one
O2 算唔算呢 PDA

個陣身邊真係冇乜人用iphone 我第一隻玩既game係doodle jump

O2 XDA 2s

HTC Desire HD嘅朋友

Milestone 2

SE Satio

Sony Ericsson X8
都唔明點解嗰陣可以用到咁細個mon嘅電話

SE Xperia x10 mini

iphone殺手 - nokia x6

Lg nexus 4

呢部我都用過 差d唔記得佢都算smartphone

仲有d制勁唔靈敏 要超大力禁落去

HTC Desire Z

有冇人用過galaxy pocket
嗰陣仲要用嚟玩 p&d
眼都盲

HTC Desire

LG P880,新機落地，半個鐘已經冇左50%電

呢部係幾年出

Xperia S 個設計幾山撚淫賤 j死人

無得撈喇 milestone
裝左gameboy 模擬器用個實體keyboard玩pokemon

三叔galaxy s 9300
孤兒仔機，冇升級，個size又同galaxy s差少少，搞到好少套用到
自從永不錄用三叔

4s

W595->Galaxy Ace-> Galaxy S2 -> HTC One-> iPhone

Nexus one

呢部我都用過,呢部用唔夠1年轉用note2

iphone 3g

galaxy s1

htc touch pro..

A850

xperia sola

nokia 6288

HTC smart算唔算
嗰陣仲未有得上網

Nokia N97

iPhone4

第一代iphone ，老豆用厭俾我，但嗰陣我無流動上網，又無乜特別有用嘅app，同用普通電話無分別

Xperia Mini

LG G2

Xperia Play

LG GPro
仲用到

iphone og, 嗰時jailbreak 用香港啲台都好煩
又冇3g

LG g pro

S2

Toshiba G810

u grad 第一部機

Galaxy ace
老母用完比我用
自己刷咗幾十萬次rom都未死係換咗舊電繼續玩
依家當鬧鐘用

htc desire S

當年返學真心冇人型得過你
之後你係地鐵聽電話/玩game 啲人真係望住你
當其他人都係用緊nokia, se, 泡菜機嗰時都未入流，仲興日本水機

Panasonic X800
有幾多人用過Symbian

HTC Magic

Nexus s

Htc Diamond

Dopod 818 pro

HTC HD mini

Samsung Galaxy S

個時既iphone依然係好貴
雖然而家機一樣.....但個時smartphone先叫啱啱普及，其他牌子平好多

ORANGE SAN FRANCISICO (ZTE BLADE)

hero

iphone 3g
3台498月費

好記得個時係舊登組團買
有冇巴打

s5830

Sony Ericsson

紅色SONY XPERIA P

Motorola atrix 4g

我第一部都係HTC wildfire，伏到過左一兩年whatsapp都用唔到

sony xpedia z

Samsung galaxy S3

galaxy ace

Windows phone
Nokia Lumia 其實都幾好用
但係冇app呢樣嘢令我幾個月之後就轉會
轉去Android

三叔note2

Iphone

Palm Tero650

HTC Touch Diamond

用就老豆部samsung s1
自己第一部就s4

Toshiba G810

same same

808
P525
唔記得邊部先

呢部嘢真係反映到大家幾多歲

Nokia 5530 xpressmusic

Samsung S+

仲係床頭做鬧鐘

nokia 3230

Sony Ericsson Xperia mini Pro
有 keyboard + 極厚

iphone4s

我好似係ace2

個lock screen 拉掣好正

隻色我到呢家仲覺得好靚

Sony xperia v

我用藍色，都好正
依家電話d樣真係悶到

呢部都算咩 如果係咁係呢部 我仲記得好似13XX左右 依加啲電話真係貴

windows phone

係 部部一樣樣咁

HTC hd2 with android

O2

windows mobile

Nokia 6150

htc incredible s

Oh no... smartphone = iPhone 3G

Galaxy S2

明明係電容touch mon，但係得單點觸控。
有whatsapp，不過果陣大部分人都仲係send SMS

Xperia x8

Dopod 838

當年個死人mon 成日都唔準 ...用到燥 ...

不過最自豪就係用windows office 小遊戲 ....

(一人一POST開台)要求連仔幾時有APPLE台
見到個AN字都覺得班人低質 用埋D爆炸手機 垃圾科技仲係到對住D跑分打飛機

人唔笑貓都喵

S2,當年都威過一排

10年前O2 atom life
果陣係頂級spec
CPU得620 MHz
64 MB RAM, 1 GB ROM

Htc touch viva
個陣中學要我地全級買

Samsung Galaxy Y

o2 XDA Atom

ASUS P552w

Htc one
垃圾

sony erisson arc 銀色

到依家咁好J

ip4 嗰陣去外國讀書買去外國用

3gs

MILESTONE

Samsung galaxy S2

s 1

Moto Milestone -> HTC One -> Nexus 6P -> Pixel 2 XL

三叔s1

Samsung Galaxy Nexus

HTC One xl

Samsung galaxy mini
3.幾寸mon 虐待雙眼首選

nexus4

iPhone 3g

SO-03D

Samsung Galaxy mini

htc desire s -> m7 -> m10 -> u12+

M600i 算唔算

個樣型到仆街

nexus 1

S2呀，想當年都好似係機王，要4千幾蚊，依家呢個價都係得部中階機

HTC wildfire
型到

Samsung S1

Nokia n73

s3 用到2015年尾先轉iphone6s

nokia lumia 520

呢個算唔算smart phone ? 用過⋯

S3

motorola milestone

夠耐用

HTC Hero

HTC sensation XE

iphone 2g 識人先達買。仲著到機。

依家無哂呢類設計咁特別嘅機

last一部windows mobile係mobile HTC diamon 2
個外型同手感好好
本來唔捨得換不過真係太慢
跟住就開始用android

Borch既電話，型號唔記得

iphone4，從此踏上不歸路

walkman w8

Bosch 909先真

Samsung i5700

如果唔計N 記啲symbian 機

之後用moto milestone 都好正，推個keyboard出黎打字好爽

iPhone 3gs

Any call

moto e680i

Galaxy W

Dopod 818
2004－2005年左右出既
行Windows Mobile
個時覺得部機好正好有型

Song Ericsson Vivaz

symbian 就Nokia 3230
windows 就dopod c620
ios 就iphone 4

HTC SENSATION XL

我有朋友跌極都唔爛，係咪真？

Android 就Samsung s1

Galaxy Mini

samsung wave

Sony mini pro

samsung galaxy s3, designed for human

Siemens

無記錯好似係小五

我w995用咗年幾 但之後用緊xs嗰陣部walkman自己壞mon

sony X8

Ip3G

愛立信p1?
定o2 mini 多普825

年代久遠

一樣

sony ericsson u5 vivaz

motorola mb525

技嘉gsmart
你地聽過未

應該係g-smart i
2006年出

Samsung ace...

Sony Xperia Neo

HTC Sensation XL

係 我跌到成部機個銀色邊甩囇色 原本銀色變黑色

Galaxy S2
以前覺得好正

HTC Incredible S

HTC
incredible S

三防機defy
得閑就幫部機沖涼

sh13c

LG P500

samsung galaxy 580

Nokia luminaries 820

iPhone 4

Sony Xperia z3

Sony Xperia z5

iPhone Xs Max

Lumia 820

iOS Android Window phone 用齊

Nexus 5

Nokia n5800

Android就HTC desire

HTC SE

Acer liquid E
用左好耐

O2 mini

htc titan

用支筆督開始，用 excel, 諗起都癲

Htc touch(好似係）

samsung 7500
如果唔計nokia symbian 的話

iPhone 4s

Samsung i8000 (用 Windows Mobile 6.5)

Moto xt 720

sony xperia arc s

ASUS P525

iPhone 3

三叔 wave 好似係

HTC magic

Orange San Francisco

samsung galaxy s2

Moto defy

Moto Defy

咩係smartphone

wildfire都唔識就咪學人開post啦

Samsung i5700

智能手機 藍光mon個d啊

咩叫智能
行windows ce果d PDA phone算唔算

一樣，玩機玩到玩自己

GOOGLE NEXUS 4

samsung galaxy s

sony xperia c

HP iPAQ h6350

HTC Viva

iPhone 3GS
跟住轉咗會到而家

轉左咩??

咗左Galaxy Nexus

Samsung Galaxy i9000

好似唔多人第一部就蘋果 多數都an機

你肯定3g係第一代？

post完先醒覺係2g

無左touch

Nokia Lumia 610

Nokia 6120c
買果陣1800，想機得200萬

點解我要咁早出世

好懷念iPhone 3G - 4s個年代 新舊交錯
D機都好多唔同設計
而家漸漸趨同，ios同an無論機定係系統都愈來愈似

果陣用nexus 1 個波波好好玩
帶返學比女女圍 個個都想玩我褲袋入面部電話

全民iphone 4

samsung galaxy ace 2

MOTO E680

HTC Incredible S
嗰陣打橫部機，四大天王個公仔都會跟住轉

Galaxy s3
用完以後唔用三星

Neo V

razr

agger 個陣每一個update都覺得係revolutionary

Lg note 2

Motorola Milestone

s2，機王！

um... 如果Window Mobile 都叫Smartphone
咁就會係 Xperia X1

Xperia X1

HTC Legend

iphone 3gs

PDA算唔算係smartphone？

moto atrix
仲開到機

Galaxy S

Samsung Galaxy SL

用過永久blacklist ***

nokia 5800

nokia n8

K610i

型到爆

samsung i9001

三星s2plus

*** galaxy nexus

iPod touch4 + 蘋果皮

Xperia x1
好記得用咗個幾月邊位甩哂漆，明明冇跌過撞過

MOTO E680i

moto e6算唔算

gn

行Android 1.5

Samsung galaxy s3

Sony Ericsson
Xperia X1
嗰時好多朋友都話我部機好特別，幾靚

lg p970 Optimus black 有冇人記得

samsung f480

好後悔賣左，部機真係好靚好好玩
之後就玩meizu M8自家製os手機
講緊iphone 2g剛出， 連ANDROID機都未有

當年手機台神機

neo v

Same
個陣貪佢粒fb制幾過癮

Galaxy gio

samsung galaxy nexus 白色

Gio

TouchWiz F488

個時覺得好靚
而家覺得好柒

三叔ace

Orange San Francisco 好似叫 ZTE Blade

nexus s
垃圾三叔

3g 08
2g 07

Samsung anycall

palm treo

翻版iphone

n73

iPhone 3GS(2011年減到2000幾蚊所以買)

sony xperia s

desire z
嗰實過keyboard幾過癮

Galaxy ace

用藍色

Sony Ericsson. K510i

我打錯

iPhone 4s先岩

iPhone 3GS -> iPhone 5 -> iPhone SE -> iPhone Xs

meizu
以前我家姐個同學嚟我屋企玩
佢部電話叉緊電，我玩咗幾分鐘就壞咗
成部機滾咗咁

我地係咪同年代

Sony Ericsson Xperia Arc

LG ks20
好懷念
廢到核爆

我97

LG Optimus One

O2 atom life

T707

Aced Liquid A1
果時仲係 Android 1.5

HTC desire
當時既旗艦機價都係賣緊4千幾

Sony Ericsson Neo V

HTC wildfire

X10 mini pro

HTC hero

X10

iPhone 3Gs 個陣老母出左部機但佢唔識用 多口講咗句 你唔識用不如比我用啦 點知佢竟然話好 返到學校拎部機出黎型L到

因為平好多丫嘛

O2 atom

周國賢賣廣告既E680i

Sony Ericsson xperia play

當年有部O2 XDA IQ
比人偷撚左

呢部唔計就HTC touch

HTC G1

Note 3

而家仲用緊

Lg black 粉紅色 我覺得好靚

Sony Ericsson Xperia X10 mini

xperia s

Galaxy 580有冇？

iphone 4
想當年仲有天線門問題免費派bumper

Dopod 838 pro

LG KS20

Nokia 5xx0

HTC sensation

HTC Diamond

無O2 / HTC都無iphone出現

note1

HTC Smart

仲有blackberry

PDA根本就係smartphone既始源

仲有其實只係差個打電話功能 ipod touch又薄勁多 好懷念

sony ericsson x8

e680i

O2

唔知有無人識...

Orange San Fransico (ZTE Blade)

Same 呢部真係世紀大伏機
仲要WM乜鳩App都冇

00年代大把人用

三叔S2，當代機皇

Nokia 6110 Navigator
(其實第一代6110都用過 )

Samsung I9082

個充電位好化學爛過幾次

Huawei U8150 Ideos

htc wildfire s 其實有咩大問題 當年都用得幾好呀

利伸第一部智能手機一直用到依家都係htc
依家用緊htc u11

Sony Ericsson Xperia Neo

S3，因為佢我以後不買三叔

HTC Sensation
頭一年ok 後2，3年開whatsapp要等10-15秒

Nokia n8

仲要行1.6加個垃圾rom，自己上2.1先叫用得

唔記得係咪我嘅第一部，不喺iPhone出之前係我覺得最前衛又靚仔嘅手機

Acer Liquid E

三星s2，係舊電漲咗但重開到機

Hd2

E680i

我都係s2, 第一次用smartphone真係有驚喜感覺